維尼完美演繹咗孫子兵法

今次真係自損三千殺敵一萬

沒事兒 咱們人口多的是

自損兩萬，殺敵一萬，還是穩賺不賠！

繼承毛魔

中國唔怕打大仗
其他國家d人死晒

中國人都未死完

支人死一億，清瘀血，他國死1億，滅國

自己死1億人都要人地死幾百萬人

自損三千（+有三萬數del 左），殺敵一萬

支那人啲人命都唔值錢
佢有賺啦

自選一千囉